幫手，有個柒頭話出解放軍

有個柒頭話出解放軍射九死義士😂

我真係好撚驚

好撚驚呀屌你老母

你咪出

快啲出 唔出正契弟